推翻林鄭暴政，建立大宋政權，光復華夏文明

衲dee稱帝